cctai啲傻鳩而家癲到連自己都block

笑到仆街

我block左佢

Cctoy 真係出嚟柒㗎喎

國家 vs 球會

國家隊當球會

上面基爾係德乙球會喎
唔好講啲唔講啲

醫院來

基爾

笑撚到

基爾係咩國家隊